贏左我喺金鐘請食M記！

我話既

到時見

金鐘連登仔

雞翼任食？

夾份

又嚟生日會

多謝師兄

麥麥送煲底得唔得

香港光復生日會

借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

罷食m記呀屌你

講明先,唔影合照

咪係 食隔離kfc啦屌

香港就出世啦

lm

612 721 811

823人鏈

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

Be humble

咪一樣中資

到時都贏咗啦

贏左做乜要比錢佢呢啲仆街賺呀

約實你！！

帶夠錢